鄭若驊潛水怕屈機

有好多鬼打算分化我哋，我哋要見鬼勿O嘴，兄弟爬山，各有各做！